[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6294)

睇死佢唔開

勁共3:1
收錢算

摩尻仆街死啦賽前串柒柒

Hi

5c

火車

火車頭咁爆我ng?

屌 阿狗咪刷

熱入未

熱狗捱到幾耐
LUIZ都衝埋上黎攻

主贏hdhdhdhbjdjfbfjsksj

禁區都唔篤個波射龍門...

死摩狗

完全0反擊能力

阿7.5s 10 1 200

含着淚收錢

刷你老母塊系咩 奶共奴

咁快換晒3個

人哋開左 又搶乜鳩

封乜

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (6294)

中左派你

阿狗12M
玩完

2點主隊算

12M

12m！

非常好多謝你

阿12

Lm

但拿卡射左先架WO...

阿單邊角

咪撚MISS

射左就可以踢斷人對腳

no bullshit 牙記 gooooallll

我廠！

我覺得係俾牌唔係12M

自己撻q,都12m

屌你老母死摩狗

我

中

北京電視機

阿記應該仲有一球

阿狗輕鬆cup

個後防無撚腦

無限角細了

摩佬無得換人 無得追啦